香港除夕倒數幾時先再請得返一線歌手表演 🙁

個個返哂大陸，TVB直頭冇呢支歌仔，今年得巨星幫同馬浚偉

江蘇 - Joey，hacken, taxi
上海 - 基仔，Eason
北京 - 基仔，黎明
澳門 - 軒仔，JW
廣州 - 安仔，sammi，側田，農夫，梁炳，b哥哥
浙江 - 郭富城
四川 - Twins

東港城 - 黎明，鄭俊弘
新城市廣場 - 太極，rb，欣宜
Yoho mall - 草蜢，cas，dear jane
奧海城 - sm, mag lam
上水廣場 - 吳雨霏，羅力威
新都城 - 吳業坤

廣州no.1

去奧海城撐濕鳩

新都城

許廷鏗同胡鴻鈞都係澳門，不過唔係軒仔果個

智霖係湖南

Show價其實差幾遠？

返大陸大既電視台應該有7位數字，但你可能只係唱1-2首歌

最衰我要開演唱會

我愛黎明，我愛黎明

唔開都唔接跨年job啦

古巨基識分身

北京係錄，上海係live，同樣黎明北京都係錄，香港係live

King jer都出post講

屌你老母青衣城安得磚

巨聲幫出名係廉價奴工黎啦

佢地起廣州邊個位？

廣州珠江新城海心沙, concert黎

即係無得過去睇lu